為何包包面亦是罪名 為何不尖面是件壞事情😞

啊！！！！！

死肥婆 收皮啦

包臉女仔先正囉
通常包臉有長腿

我識果d 只有象腿

正 講得岩

You are sin

我好瘦sorry

包面邊忽壞

好想屌

我都覺得包包面唔壞

收聲啦死肥婆

你估個個都有村架純咩

我識啲包包面都唔差

包包面好可愛，gf feel

Agger ching

女朋友包包面 不知幾正

包包面玩顏射先正，個目標大咁多唔驚射出界

有冇圖

樓主自貼先啦